Python 新手求救

我自學寫左段野去做web crawler同埋data mining

但而家只係人手run佢一次, 佢就自己行一次

如果我想呢段野每個鐘自動run一次, 可以點做?

我唔想長開我部電腦

利申: 真係 Python 新手

cloud server + cronjob

用得python多數用raspberry,cubieboard.
2w電，一年先幾蚊電費

用cronjob做幾分鐘run一次

我都用左python+cornjob.都三年了仲run緊

遲吓想搞個賭馬Network，研究吓先

就咁用schedule task得唔得㗎

set cron job

咁咪要長開我部電腦囉

你地講嘅cronjob, 係唔係首先要識用linux先架?

巧易用

將你d code 放上cloud function
再set 個鐘去日日踢著佢
邊到有？香港又有，海外又有自己google 啦。有d要錢，有d 可能做promo平d

唔係

不如平平地買部(二手)NAS番來, 多數NAS已內置Linux Server, 又預你長開嚟用. 噉咪唔駛滾攪到你部電腦囉!

How your cron job should look like:

*/60 * * * * /home/[your_username]/bin/[your_bashscript_to_execute_python_code] 1>/tmp/[yourcronlog]

BTW, you must be the root or a super user (who needn't type password) in order to run the your cron jobs without being interrupted!

Google 個cloud function 係咪無local disk,只可以save去另一個server db or 經http down 番d野落來？

如果你唔介意擺上cloud 可以試吓用amazon個AWS
EC2有個free tier可以用

stable嗎?
睇落都好似OK, 速度O唔OK?
但唔知用cloud service平定佢平

係你段python code前後加多一行就唔駛set cronjob

while True:
xxxx
time.sleep(3600)

仲有，aws 有12個月free tier，你可以開個ec2 instance run你段python code

如果長期玩好似上面講買塊raspberrypi 玩下都幾抵玩

睇做乜嘢，RPi可能唔夠用。

利申：Pi，Pi2，Pi3都有。

樓主果隻應該夠做既

咁段code咪好似長期run住咁囉

雖然如果唔係用自己部腦又冇乜所謂

cloud function 負責business logic, 無disk的，解決方法如你所講

我唔熟,但睇sample好似有tmp local disk喎

咁要persist read/write data當然係save去google-cloud storage啦.